重有冇人記得 Krispy Kreme donuts

真係好好食 每次去旅行都特登買黎食

Krispy Kreme Doughnuts

甜到牙痛

甜到傻 男人唔會鍾意食掛

香港有咩

以前外國成日買一盒返公司一齊食

日本仲有，好懷念

以前食過一次
甜到唔想食

泰國台灣日本仲有 以前細個一定會眼甘甘望住點樣整 最鍾意食係紐約芝士味

新宿高島屋附近果間都收左皮，舊年仲食緊聖誕版。 宵夜一流

女朋友好鐘意 去台灣日日狂屌

之前香港有 不過做唔住

好想食

香港可唔可以多啲冬甩鋪

英美串法唔同
仲有krispy kreme係美國嘢用美式串法好正常
唔好衝出來柒啦

英國大把
見到都覺得甜

好撚鐘意 次次一見到就鳩衝入去買黎食

rip arteries

每次去旅行一定買 仲會買多一盒返香港

試食都俾成隻

買過一盒原味，之後想食都冇機會

Mister Donuts!

以前mk初初開好撚多人排隊 結果

好想食呀

為左換毛巾，食左五個

我都係跟返佢用個個doughnuts姐